同事返工著瑜珈褲遭白眼 網民：求吓妳留返做運動先著

近幾年瑜珈（Yoga）成為熱門運動，間接令瑜珈褲（Yoga Pants）銷量大升，有不少女士更會穿這種貼身運動褲出街、返工。最近有網民討論女同事穿瑜珈褲上班是否恰當，有人認為太Casual不端莊，緊身程度甚至會令同事尷尬；亦有網民覺得瑜珈褲與牛仔褲相差無幾，最緊要當事人著得舒服。

走在街上不難發現女生穿著瑜珈褲，很多名人明星也視瑜珈褲為潮流單品。不過，如果在工作場所穿著緊身褲，就不是人人能夠接受。早前有網民分享女同事著瑜珈褲返工，貼身到透出底褲印，而且下身線條表露無遺，令同事感到尷尬。

佢地唔識嘢

dllm竟然冇伏

好耐冇見

而且下身線條表露無遺

脹卜卜的鮑魚

可能係肥婆同事著番工呢

Hi 近況如何？

啲網民咁又唔啱

未輸得死 你呢

扯曬旗真係冇心機做野

@babebani

返工突然想扑嘢都方便喎

根本就係借頭借路凸個鮑魚俾人睇

好柒

都係嗰句
肥婆咪撚著

著睡衣返工吖笨

突J就話收埋姐
突鮑都唔得?
返工做野做上腦?

對眼咁怪?
擺明返工搵人埋單啦

覺得不滿果啲應該都係上左年紀既八婆師奶

幅圖條女條腰想點

仆你個街
點解個同事唔係男人

等睇男人瑜伽褲

扯旗瑜伽褲

咁求下妳留返做運動先著

男人著短褲就唔得
女人著依D褲就得

男女平等
我哋男性都要身體自主着現袋褲
表現出新時代男性！！！

肯定焗到好撚臭

突J先正

我叫呢d叫露閪褲
成個pat同下體現出晒嚟

想問吓絲打其實yoga pants 同leggings係咪同一樣嘢

yoga褲厚少少

咁都方便？
短裙就話

我自己（男）著leggings 行山都覺得無短褲咁爽
女性著yoga pants做運動唔會覺得好勒好唔舒服咩

有D陽光一照都透到底褲
仲有呢D褲一定外面有底褲形狀
搭電梯企後面就知

鬼婆係會著t back，就無呢個問題
但港女成日阿婆底+yoga pants
唔知咩玩法...

我公司冇人著

現實你遇到嘅係呢啲

方便除褲

明顯肥婆

正既點會反感

個窗

正嘅都唔掂
忍唔住望多兩眼嘅話
一係俾佢本人話視姦
一係俾其他人話鹹濕

和服

或者中年剩女投訴呢

女權又可以

一定係

隔住個窗都聞到陣毒味

自爆

舊相嚟師兄

= 男人翻工著條緊身單車褲
咩心態

見到啲運動身型嘅女人著就想射

等睇放大圖

Yoga pants post居然見唔到會員Bossa-Nova

好撚憎d女咁著出街
都唔撚識睇場合著衫咁

“近幾年瑜珈（Yoga）成為熱門運動，間接令瑜珈褲（Yoga Pants）銷量大升”

關咩事本身當fashion 個時已經多人著銷量升

唔好推

咁都有得鞭

以為有肥閪瑜珈褲睇

有無仔呀

幅圖條女個屎忽好似生左係前面咁

嘩屌

而家啲女著住啲瑜伽褲就返工 成何體統

人地著咩關你地9事

問過女朋友
佢話yoga pants唔會走光

你望都尷尬
人地都未撚尷尬

妓女想引人問價

yoga pants做運動先好 索汗

但有d 係Adidas出果種咁正經嘅運動褲
應該ok啦掛

呢d先正 瘦得黎又有d肉可以搣下

焗閪褲不知幾正

冇鮑魚睇

張示意圖個身型比例好撚柒

又binc

鳩形露出

成何體統

喺街見過條女著
又貼又薄
見到底褲花花邊

投訴既多數係師奶
一係就條女係肥閪
正常男人根本冇所謂

一定係女同事講

不如叫鮑魚褲

其實係咪香港人啲fashion sense先咁柒
男嘅就波衫當出街衫(仲要波衫係要襯牛仔褲)
女嘅就yoga pants當出街褲
印象中真係冇乜見過其他地方啲人夠膽死咁著出街

呢樣d女自己都知 一樣照著

2個屎忽

Camel toe is showing

香港地有自己一套又話人7
跟風又話跟風
普通咁著又話無STYLE

呢個正啲

笑左
人地著襪著拖鞋柒到仆街都可以變潮流

係咁架啦 FASHION既野 識條鐵咩

camel toes

ATTENTION SEEKING WHORE

真係

有時唔係style
係真係sense嘅問題
例如女仔啲leggings
正常係唔會愛嚟就咁著
因為定位上呢樣嘢其實算係長襪甚至算叫做inner wear 都不足為過
係應該要用嚟喺出面著多層嘢做返個層次感
但唔知點解香港啲女仔係真係夠膽死就咁當褲著出街
咁同就咁著條底褲出街有乜分別呢?
試過真係有日本fd嚟香港旅行見到都覺得奇怪
問我點解你哋香港啲女興唔著褲出街

因為佢地知道自己前面係齋啡，個屁又薄。

所以要著d 緊身野扮好身材，唔係點投胎

瑜珈褲港女仆街死

窄閪褲

唔識貨

發覺女人其實係好唔想著衫褲。 佢地目的根本唔係為左做運動。

波衫出街都唔得

真
個個跟風

哩個唔係香港特色 韓妹鬼妹大把咁著

呢條撚樣守舊到癲

我見到咁多正皮仲以為又係葉劉...

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

睇底褲形先正
想射

你望佢=性so妖
影相=犯法

著嗰個都唔撚尷尬

其他人尷乜鳩

諗起木耳

其實正常入面會著tback
都唔明點解啲人會著普通底褲

包實隻腳做運動舒服啲穩定啲

咩事呀你 啲鬼妹都係咁著啦 冇見過？

無屎忽果d都唔好著

咪係 咁chino 夠工人褲黎
你唔係工廠工人著黎把撚？？又當跟風啊？
香港仲係咁多守舊既人

人地著咩都要批評...on9
樣衰著先批評啦. 靚女著要支持

著tback 做yoga 唔會唔舒服咩

慣左後面有條野zip住就冇野我介意底褲印多啲
死都唔想露出嚟 變4個pat

六七年前班鬼妹已經yoga pants當出街褲咁著

有d女做開運動 著yoga褲真係正撚到
個pat

大家冇嘢昅
怪班八婆啦

着瑜伽褲但係唔着T back係港女特色。

你火星人?

你印象中既其他地方係咩地方？
我係美國依邊啲鬼妹都成日著瑜珈褲出褲

有底褲印同個形
仲要有啲唔脫毛，D毛插左幾條出嚟

召喚東鐵偷影巴打

求撚其啦 鍾意着乜咪着乜囉
呢個世界真係好撚多乜撚都要管嘅人 着咩衫都冇自由

如果係樣衰肥婆著 你點頂, 日日洗眼咩

條女一定好醜/肥婆

肥毒

德國跟機 連大陸雞都會咁著
想知上面去過啲咩地方？埃塞俄比亞？

著無痕底褲加護墊

你以為d女會唔知現形咩
少年...

agree, 班臭雞就係想比人望
但你望佢又會啤9你覺得你視姦佢，但心底裡佢地滿足於別人承認佢有魅力的慾望

又幾好睇喎

屌你老母死gay佬

越南扎肉

練下屎忽同大脾就有咁既效果點解啲女會唔怕醜就咁著出街

我唔介意，放心著啦

講個笑話你聽
肥婆做運動

現實邊有咁多fit 嘅身形 carry 到呢啲褲，好多都係以為著左就瘦，其實肥到仆街，好能嘔心。

當然有同事身形fit 咁著都唔會介意

應該肥婆著先會俾人白眼

好撚正

有次望到一條女著白色legging
露埋底底個公仔出嚟
唔知條女知唔知

可能就係知透先著有公仔

禮拜經過Lululemon 見到門口排晒隊

不如齋著絲襪啦 咁鍾意露

冇令我失望

喺外國周街都見到人着其實都冇乜嘢。
唔好講話外國全部身材好先至着得，大把肥婆。

啲男同事應該配合，著單車褲

性騷擾男同事，要求老細解雇

一定係老女人投訴

睇錯白色瑜伽褲

點解連登啲基圖永遠正評多過負
係咪有堆直仔都忍唔住正皮咗

而且英國好撚多鬼佬著波衫加牛仔

DLLM

咁淫

我係肥到冇褲著先逼住著瑜珈褲返工唔好意思，試親都係腰圍啱臀圍大脾圍唔啱，唔係就臀圍大脾圍ok腰圍唔啱，淨係得瑜珈褲呢啲好有彈性先得
利申:食藥肥

一定扯住旗做

有咩問題

死gay 佬

你估人人都有本錢突架

會搞到唔知望邊好

要睇吓咩人著先決定